M記日文歌

食緊M聽到首日文歌
佢唱得好快好lur
應該係男仔唱

有冇巴打知係咩歌

前前前世

知 ppap